裝備分享

野都係要淘寶買

梁天琦亦都唔係土生香港人

但只要幫到香港嘅 我理撚得佢火星運黎

光復香港 時代革命